[星島日報] 【武漢肺炎】伊院接收懷疑染病小童 女親友陪同

伊利沙伯醫院同事確認，這名兒童去個大埔中心食肆晚飯，之後在一田超級市場暈倒當其時有嘔吐物流出及咳嗽，有一班穿着黑衫年青人上前協助，扶起小朋友，醫務衛生署呼籲這班青年請立即到大埔那打素接受觀察，伊利沙伯主診醫生確認這名小朋友超級肺炎帶菌者。

[星島日報] 【武漢肺炎】伊院接收懷疑染病小童 女親友陪同
...

☝🏻☝🏻☝🏻即刻轉比其他人，希望果班年青人睇到

呢個轉左幾多次啊，仲轉...

之後又話呈陰性
小心炒車喎

fake news 呀屌你老母